唔該大家去大埔踩單車都戴住個口罩

唔該去大埔踩單車（或者去其他地方踩）
無論你踩緊定推單車
戴番個口罩
戴番個口罩
戴番個口罩
係咪有番廁紙賣，消毒野多番d,就無曬危機意識？
定覺得做完運動就唔會中肺炎？
係咁既話d popo 半年前做咁多運動就唔會中招啦？
唔該啦！運動要做，口罩都要戴
唔撚好播曬d 病毒落大埔同埋其他區
除非你方圓十米都無人
唔係既我唔該你無論做乜都戴番個口罩
今日見踩單車既人有3成都無戴口罩
你點知企係你隔離條友係咪中招？
或者係對面線嚟緊條友有無事？
touch wood 講句你點知自己係咪隱性患者？
除左踩單車，唔該係公共地區都戴番口罩啦

呢排真係多左好撚多人踩單車同行山過年前都無咁撚多

啲人谷得太耐
又以為郊外空曠有新鮮空氣唔撚戴口罩
但其實多人過旺角

我由過年前到現在無再踩單車，見到大圍多人到驚

踩單車會迫到必須戴口罩不如唔好踩

咁樣 ?

朝早7點踩少人好多... 為咗避開啲人早啲都冇辦法

以為空氣流通病毒會死

普通出街買野見到都驚

覺得空氣清新病毒會死

無論迫唔迫，為己及人都應該戴口罩吧。不過假日見到真係好多人lol

其實出街就有機會中

戴番口罩減低機率 唔係既話香港就變南韓

如果人人非必要唔出街，出街唔停留唔吹水買完就走，帶唔帶口罩已經係其次，人人都出街逗留，帶都冇用

講真控制唔到其他人出唔出街 抗疫真係要大家合作 如果真係想出街 就戴番口罩 講真如果d 人識諗就唔會踩單車/推單車都唔戴口罩啦 甚至好似巴打你咁講唔出去踩單車作娛樂添！但佢地真係好想出街最低限度除左食飯都要戴番口罩

利申：去買野唔係去踩單車作娛樂

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)